今時今日仲有人食譚仔唔叫大土匪

咁不如唔好食

食譚唔食土肥=食元氣唔飲茶

叫開皮蛋

叫細土先on9

食開豬耳

食開呀姐

垃圾

譚仔都不吃

關你L事

食左過百次都無叫過

咪臭係 好味到次次連骨都食埋

大土匪係正選

食開過橋加底特辣

叫開蒜泥白肉

好可憐

佢係

岩

你就垃圾 259肉酸狗賊

土匪喺初期好正好香 而家差咗好多
係蒜泥白肉食得吓